有個朋友同屋企人去完北京旅行返嚟之後消失咗

問佢有冇發燒唔舒服嗰啲佢就唔覆我過多兩日就熄埋機無on過whatsapp

想問有冇得睇下隔離緊嘅病人名單好擔心有咩事